往武漢高鐵乘客退票 不滿只退回不足一半車費

在高鐵西九龍站，有多名買了前往湖北武漢高鐵票的乘客退票。

原本買年初一高鐵票到湖北探望父母的王小姐表示，農曆新年打算回鄉，但父母擔心她受感染，勸她不要回鄉。她說，她買了超過1千元的高鐵票，不滿只能退回不足一半的車費，形容「很淒涼」，表示一定會投訴。

另外，買了明日的高鐵票回武漢的鄧小姐表示，打算回鄉探親，武漢市交通停運，猶如「封城」，但年初五要上班，擔心到時沒有交通工具回港，所以退票。

黨鐵咁衰？大陸鐵路局係免費退票

到湖北探望父母的王小姐表示，農曆新年打算回鄉

香港真係好撚多支那人

我驚到真係比你去果時都唔夠膽去